(多圖) 空姐vien 係ig嘅story 打曬成件事出嚟

大概話佢ex不斷騷擾佢 同用閃卡威脅佢
之後閃卡流出咗就比HX炒左

大概背景:

打女人

開始威脅:

女人講野信一半好啦

邊個黎？

noted with thanks

比你快過我開po

too long didnt read

我實信你嫁Vien bb

Too long no read bitch

講到幾撚慘 講到幾可憐
但係ig仲較public 第一張相仲要露波罅 博咩

係真嘅話 條仔真係好撚自私 人渣都不如

即係之前又sp又乜又物係流
係條仔放group屈9佢

你信佢比人屈？

好慘慘呀

咁D閃卡呢?

見有咁多圖仲諗住有嘢睇，點知字海嚟既屌

vien bb 好撚正
點解要跟條咁既仔
跟我咪幾好

vien bb我愛你

屌你老母 睇咁撚耐閃卡都無張

出面大撚把post啦

兩者有咩關係

之後閃卡流出咗就比HX炒左

如果係真
我想同vien bb 講
教練 我想埋單呀

樓上啲人

屌 直接用我同佢咪算鳩數囉

Vien bb 有樣有身材 唔使驚

好想保護vienBB

臭雞囉仲要講？

一個女性朋友都無幫, 仲要成個ig 都係仔...咩料, 心照啦

無人同佢埋單?

係連燈仔眼中所有女人都係臭雞

未合作過嘅同事造新聞應該係之前上嚟開post嘅四月絲

TLDR

講重點啦
紅樓夢咁長 點睇呀

呢D女睇完J完食完花生未算
洗乜理佢鳩up
個個一定會話自己係受害者㗎

Cut it short bitch

卡呢?

屌你 第一句未已經整合咗

閃卡呢

條女真係好正呀

睇到眼濕濕

閃卡呢屌

巴打思路清晰

上面嗰堆咁似長輩圖

條仔好仆街

我唔介意你既過去嫁

咁其實係咪棋靈王

睇完圖我都唔介意啦

真係講到咁大壓力就咪再public ig同係咁po相引班狗公留言啦 好似港女吹咁唔再蒲頭成為傳說算啦

想搵人埋單咋？我可以

留名

咪係囉 關你鳩事咩
定係想溝人？
肥婆又唔見你幫

吊你老母圖呢

出空姐圖ok?

我願意埋單

有無神探破吓呢單案

據報龍尾排到去蒲台島

排隊啦仆街

條仔真係痴鳩線
不過條女又係蠢拍埋哂呢D野
我肯埋單架

Too long Didn't Read
IG story仲要加埋on9 emoji
睇死人咩

條女冇講假話就應該係佢ex扮係佢啲sp sd佢啲閃卡比人
不過都唔排除棋靈王真係佢sp

佢仲係咪處其實？

非處實正好多

Too long didnt read

港航就執 早啲走都係好事
不過樓主已經比vien知係邊個

唔通認自己臭雞咩
我真係未見過純既女仔會除晒衫托眼鏡扮斯文

冇飛雞做啦❓

小研bb

大家淨係想睇閃卡，唔係想睇字

圖片模式->冇J圖
上一頁

咪又係雞

我企係閃卡果邊

##+］］%｛｛

我埋單ok?
利申：有樓

排隊啦屌

自己炒返起件事，臭雞

呢條仔真係好撚癡線

隔離好撚多人幫條女咖
Vienbb前vienbb後
好似護完vienbb會有得屌咁
笑人之前信晒條仔炒車然後條女千字文就信晒條女
人地唔認同就屌人老母
真係好高質

老老豆豆 條仔又真係痴撚線 又上門又威脅
不過條女都唔方好得去邊 話唔定真係俾帽人帶
好人好姐 俾人post哂相 講到自己唔敢出街見人
但係 你仲要露哂事業線 public俾人睇 我真係唔明咩心態

香港太撚多厹了
影埋d淫相都有人撐

影得呢D相都唔會係好人啦

咪就係 扮純都有人信

條仔被飛痴撚線 就等如條女一定做過人地sp? on9邏輯

Agree

［最終整合］空姐露出照+四月絲打事件
[/quote]

所以自己睇埋男方嗰邊再揀信邊個

一切都只係佢嘅片面之詞 應該搵埋條仔出黎對質就岩

加上閃卡係佢自己自拍 冇人逼佢影

信邊方面都冇所謂啦

強貼留名

拍咗6年拖 條仔唔多唔少都有大把閃卡啦
拍緊嗰時 情到濃時 send閃卡flirt下 好正常
點會知分手後條仔會咁撚賤流晒閃卡出黎

飛機維修可以做到去工程師?

文字同圖片邊樣可信，你自己諗
阿嬌未爆閃卡之前夠扮到蒸餾水咁純
之後d相咪同vien一樣咁撚淫

唔好同d青頭仔講呢d啦
佢地邊會明

露下波gap都話人係雞又成

btw
今次警都報埋
好波
就算炒車就抵

圖片定文字可信性大
自己諗啦
阿嬌打篇千字文話佢黑鮑相係被逼影，你信唔信？

對男朋友淫=有濫交?

好慘

啲圖又真係幾撚癲

連登多狗公原來係真

淫既話濫交機會大好多
佢打千字文就代表佢無濫？

你上面個個係假膠黎

建議你可以blcok
你想keep住撚狗都得既

照你咁講 你老母都好撚濫交架 如果唔係點會生到你出黎

冇話條仔岩 都真係痴撚線
但唔好淨係聽片面之詞就吹奏到條女好撚純潔岩晒先啦
根本事實得佢地先知
我就睇閃卡食花生咖姐

晒左我成分鐘時間碌落去
褲都除埋點知乜都冇

實有男仔幫你埋單既vien

呢樣真

佢生我之前打左篇千字文否認啦

VienBB一定唔係純架啦
你睇佢d相根本就係姣婆守唔到寡咁既款
可能係本身就冇俾綠帽人戴既 但散左就狂搵SP都唔出奇
總之佢放低左就最好
以後有J圖大家都happy

粒lin比全世界睇過晒好閒姐
最緊要無濫交

排隊埋單區

好彩你兩句總結晒
真係冇心機睇

小心佢告埋你呀

估下姐 我支持VienBB架

too long...............

🤷‍♀️

真心，淫咪淫
扮咩純
佢副計咁正樣又唔差，唔淫先至叫暴殄天物

遮d唔遮d

條仔樣衰都屌左咁多年女神啦

後來女神搵sp 派帽都當賺左啦

呢度幾多人排隊都無得屌呀

屌 想開幾多次post呀

得啖笑
成班狗公上返佢ig圍爐啦

我依家只係覺得條女好撚假
Ig張張p到外星人咁都唔知想點

佢圍內d空姐朋友都好似慢慢冇再支持佢

妍妍bb加油

由到到尾唔信sp單野
真係有搵就唔會咁耐無人有證據
你咁靚女 而且見你一直豁達面對
相信你一定會有逃離黑暗一日

隻狗黑心惡毒
性無能跳樓死早死早著

# 原本想去食下花生 點知見到對波

是九但啦又冇我份屌

癡線老就唔好害人

咁又係，我地永遠都係輸家

不過條女之前唔係呢個樣

vienbb

D emoji睇到個人好燥

打咁多字出黎把撚咩 做過咪做過 扮清高 博乜

圖呢？？

現在連登盛行正義左膠風氣
我勸大家識趣既就支持事主
Blame the victims 是不對的

佢好慘

係人都睇過佢本身咩樣啦，露點果張
走去p到外星人咁唔知為乜

洗唔洗咁撚長

too long no read

佢啲相假到認唔到佢係100毛條女
不過都信佢嘅

睇哂。 即使唔係全部真。 有一半係真既。 條仔真係好仆街。 啲相大家J完就算啦

On9 我send俾自己條仔既相夠p到好撚勁
P圖就係淫賤犯法？

有樣有波有身材點會比你免費屌

咪理個傻9阿古路啦

邊句話佢淫賤？
話緊佢假
同埋無人想知你send 咩比條仔

被佢個ex 打果陣一早反擊報警咪冇事，係要拖咁耐比人咬住上

留名跟進

假？你咁撚真 唔用真名
你咁logic全世界女人10個9個假

我係中意講send乜露lin p圖俾仔
唔中意就出返去

屌講咁多把撚咩 睇撚左咁多張圖都冇閃卡 樓豬正一陷家產黎

睇返個故仔，又真係好撚癲wor 如果條仔係真係咁撚痴線

事實係十個女人九個假

TL;DR
姐係點

Agger
仲有一個扮得真
我欣賞個扮得真嘅

如果我攪個連登美乳比賽 有無人參加？

原來同事主一樣鍾意比人睇對奶既

我都試過幾好似一兩個鐘之內打左30次電話俾條女
佢事後話佢起人地屋企訓左

世上真係除左老母之外, 任何女人都信一半算

爆左單野佢都仲有心情不停貼姣相

係唔係，你好賤呀果條女

跟隊埋單先

係呀

今次真係此地無銀三百兩

你真好人 幫人出post

正，閃卡呢

vien bb真係好慘
佢個ex正賤男
連登仔又炒車啦

拉都拉到我手軟

件事岩岩淡返少少即刻出黎伸冤
肯定晚晚失眠啦vien bb

明知啲閃卡係gp流傳
有8千幾人睇過 都仲要接受100毛訪問
當個8千幾人係盲定話你純情 天真好呢

到lihkg傳閃卡 但自己又公開個ig 到底係做緊乜撚野 仲係到扮無辜

定係想比人覺得你好可憐 處理手法顯得你份人好特別 好另類

我都信真係有D咁痴線既仔

打女人真係好仆街
仲要搞到人地無埋份工

咪撚咁多嗲,我淨係想睇VIEN既裸照

一心入黎睇相
屌你老母多字到

香港清泉 連登

屌你老母 連登仔真係痴線
露下波那 就話人係雞 根性同大陸佬冇分別

阿古路句句狙擊條女 笑到我..

吊你老味...樓主..

可以長話短說?

看圖我自己唔識上空姐ig看嗎?

其實當一個女人完全冇女性朋友就知佢咩事 仲信佢？

根性
你知唔知自己講緊咩㗎

深表同情

太長了吧 見到啲表情符號就唔想睇

做厹做到佢咁撚柒

關我撚事

我一手打造你 都可以摧毀你
唔知仲以為係大劉定何生 點知係排骨毒撚

樣衰 讀書唔成 事業麻麻 沈迷打機+連登 自卑多疑->破壞人地幸福 好合理 呢種特徵嘅恐怖情人中港台特別多

閃咭呢

但竟然有女先係重點

都係淫底㗎啦
招sp唔見佢回應下嘅
Vien bb我排緊隊阿

最衰100毛

D話入黎睇閃卡果d都鳩既
D圖一早流到周圍都係啦
洗撚入黎咩 出返去打飛機啦

利申： 純粹想入黎睇下係佢個角度出發既故事

係 流出嘅timeline好難確定 咁多個tg淫嘢grp 又唔知100毛訪問後 後製幾耐

呢個真

唔通日日無心情，咩都唔做咩

現實就係竹門對竹門木門對木門
如果女方無問題點會忍到一齊咁耐
拿我估下架咋錯左唔好屌

最衰係佔中

有無人有條仔嘅相呀？ 好想睇下喎

放心我地好包容

留意返 vienbb 無否認過自己有搵SP嘅事實 哩單嘢真係對廣大姣閪一個警世嘅教訓 啲偷食緊嘅 或者想偷食嘅 小心啲 若然未報時晨未到咋

不過佢係勁嘅 搞到啲SP沉曬船 依加仲有一班厹衝出嚟護主 港女們學下嘢啦

PS vien bb其實你只要承認你瘋狂畀綠帽你ex戴咪行得正企得正唔洗再擔驚受怕囉

入黎唔係想知story 係黎睇閃卡呀
流出呢

tldr

推到有

ig:yorkobob

又一窩蜂幫返條女
係埋炒車炒得少
推返四月絲上水

50步笑100步, 條女自己都MK啦

得佢一個up , 佢講咩都得啦

兩個都on9
打和

唔怪得你地信篇千字文啦
9up兩句就當真

雖則深表同情，但有波有樣有腳都要識埋啲咁既人幫唔到佢

終於有個正常post
隔離post講句切勿跟車太貼都俾狗咬

如果佢講既野係真
又真係一個好女仔黎

咁靚女跟件垃圾
跟我好過啦

係流出左係IG谷先，100毛之後再炒返起
你都知連登幾網絡孤島

果陣係咁話佢搵sp其實有咩證據？我搵左好耐都搵唔到

vienbb真係好撚正

連登仔: 莫須有

狗公們dm左佢講加油未呀？

Agger根本vien bb就係鐘意受大家嘅注目 vien bb好叻呀得閒識幫下自己炒人氣 落廣告嘅錢都慳返

其實分分鐘連登sp post係有人扮vien

之前整合post啲人話呢個係vien ac

7月27日用男性身分sp post留言

7月28日用女人身分留tg post 咁個ac係男定女呢

wtsapp圖8月頭兩位事主已/就分手 個ac唔會七月尾共用掛

會唔會有人自編自導自演扮vien本人喺tg send女事主閃卡出去

8月頭又變返男人身分

其實話vien搵sp係咪純粹係因為tg post留言同tg 有相流出 如果係咁真係愈來愈似有人扮vien

可以追下隔離post啲證據

佢話分咗手後有識人 但當時條仔咪瘋狂騷擾佢 箍煲 似乎唔承認分咗手

咁撚多字圖都無張 誠意=0

屌忠實fans終於上水

唐僧肉

唯有得閒夾下波自拍下p下圖 等啲毒撚關心下自己啦

條仔有mon post

係咪之前好賤啊嗰個

咪再二度傷害vien啦
佢影比男朋友睇咋

上面咪有囉

我扯緊旗唔用腦諗野果陣信vien信到十足

棋靈王講過自己唔係

心水清少少都知條女個人係點啦
啲狗公都沉鳩哂船

你老母臭雞
一係就繼續扮流出閃卡比我地睇
一係就繼續扮到好撚豁達當咩事當無
一係就唔好咁撚多嗲啦

咪當拍左寫真集囉，由得d人點諗啦！

利申：厹隊排緊

vienbb係世上最純潔既女人，我會係網上守護佢一生一世

呢單野之前已經private
係fb icon啱啱del左

講真d女去到佢呢個質素，搵sp唔會係果陣個post到po果d仔既樣囉
而d仔都一定唔會爆大獲
因為仲可以翻食

bb好多男朋友

我對於佢既遭遇係深表同情既，關心就留比其他撚

連登仔心諗:
屌 炒左車

唔死雞撐下
咪好柒

閃卡仲未有？

佢唔駛搵sp下話，咁既質素做下做ptgf有錢收又唔會怕彈鐘

四月絲同事主中同上水未 想睇互屌

成堆八婆八公

Too long but read all

只想睇閃卡

好慘啊，佢只係普通人黎渣唔係臭雞
你哋幾時先可以放過人哋㗎
閃卡照睇但人哋唔係臭雞囉

佢地邊個用邊個account同件事有咩關係

重點係 有無做過綠帽ex戴心知肚明 繼續扮清純唔係唔work呀 但有腦嘅又唔會信你 知道事實嘅比以前更唔妥你

有d圖就係佢係sp谷send俾sp
上面有幾隻護主犬仲想幫條女兜

本身連登仔都放過左佢
佢自己又衝出黎引人注意

好明顯係連登憤青

lm

呢句真，我作為忠實fans都好耐無推post了

講真身材好樣又靚
唔淫先浪費呀
大大方方認自己淫咪好囉

而家另一版本疑似係男事主喺tg流出啲相嘛同有人話vien tg搵sp嘛 純粹有疑點大家討論啫

黃智勇

中間條友

故仔寫得幾好 係吹大左啲

我本身已經轉左j大波學生妹

咁既質素都食左條女幾年 證明中學揀岩學校幾緊要

條友個樣有d嚴峻

無記錯條女得20歲 細細拍拖 拖足幾年好正常

用下腦啦
咁既質素上skout tinder落老蘭大把鳩食啦
使撚去8千幾人group 到自我流出咩
現實D啦連登仔

究竟咩人會咁撚得閒理啲咁無聊嘅事
利申：只睇閃卡（有冇人講下咩事 ）

最重要嘅閃卡呢

你又啱喎，我從來都無試過上網食到咁既質素

屌上面個條友係咪盲 佢自己都親口講左條時間線 係gp流完再接受100毛 打少啲飛機啦

唔怪得知條仔會亂諗野 咁既樣唔亂諗都難 條女就越來越靚

連登仔: 全部係雞

日本人嚟
根性

而家排隊啦 好多人啦

冇閃卡

仲要有波路，正垃圾咁都唔識珍惜。
可惜依家性無能。

邊度有條仔個樣睇下

佢條仔人生贏家
14歲開始享受

條仔咁嘅樣.....食到條咁正嘅女真係執到啦

鐘意講證據 咁好呀 點搵到證據證明佢無先？
有證據佢就唔敢扮清純 笠咗水十世啦

空穴來風未必無因 咁多人咬住佢唔放嘅原因 純粹真係為反而反？ 定真係為知道事實好不齒哩位女士所為而繼續狙擊還返男事主公道？

食左幾年 都無憾啦

龍頭響沙頭角，龍尾響蒲台島，不了

依d飛機維修既垃圾都食到女 點會捨得比條女走

佢睇左粒lin7年先到我地有份睇
爽死

唔係話幫佢
不過點解會用有罪假定諗野

無罪假定
惡過共產黨

思古井事件

香港人好善忘, 慢慢就無人會記得
同埋自己又唔係咩名星, who fucking cares??
依家無喇喇又自爆, 又炒返起件事, 一係條女真心蠢, 一係就真識玩
背後咩目的, 自己諗吓

人間廢物

下。。。證據咪vien自己講分左手先同第個一齊囉。。。
wtsa cap圖都見到vien鬧佢咩我條仔 係咪痴線之類 即係果陣時vien都係單身wo

條女而家幾歲

懷疑性無能可能係食唔返咁正既女

雖然我真係覺得自己好撚左膠， 但講真呢件事係一件#metoo事件黎

大家有冇得幫番佢同HX 爭取番份工？

香港幾時變咗係個被告要證明自己清白 而唔係控方證明被告有罪

估唔到思古井事件之後
d連登仔仲可以死雞撐

有冇人埋單

睇過啲相未？
拎過啲相打J未？
做過士誕一樣你都係加害者其中一位

咁關唔關你撚事？

一定有 不過唔到我地

樓上邊個再quote條假膠
聽畀人block埋啦

都講撚咗係假膠
仲要不停quote
你理佢 佢咪不斷講
仲cap圖？我屌你老母！
咁我block嚟把撚？

Vienbb我可以埋單啊

睇到眼都濕埋 ...

爭取到都冇用，過幾月咪又炒（假設真係爭取到 )
Vien收心養性從新做人算吧啦

呢個post主要有呢兩個,
仲有who

阿古路
Asgardian

投曬共

屌都話左有d圖係條女自己係sp谷send俾sp，由sp再流出
護主犬當時有無追post架

信住一半好啦 iG啲圖咁撚雞 都知佢咩底啦

證據係佢自己講 咁我對眼都係證據啦

同埋佢都係無反駁到自己有男朋友嗰陣搵SP哩個問題 不過vien bb你點話點好 點都會有人衝出嚟 你心入面好過道好

借刀+炒車愈黎愈密 要係網典記錄啲大型借刀事件

淫底唔係罪

其實澄清完 潛一排就無野
過兩日又會有呢d事

淫底唔代表唔可以純
咪屈vien 扮純

bb而家準備做明星了，空姐份閪工，不了

個男既成個精神病人咁款

vien 無認過，當唔係架啦
護主犬岩唔岩呀？

巴打你有圖證實真係vien本人send出嚟嘅話你post cap圖啦

理性搵證據討論都話人護主

可唔可以起條仔個底? 連登仔唔係咁撚唔公平呀?

閃卡流出曬
講真 成個波露曬出黎都冇所謂啦
佢仲洗撚搏咩

有拍拖 有情調 有閃卡其實好平常

證明你上面又係一個假膠

哩度係法庭？叫佢打官司囉 咁請問佢犯咗邊條罪 通姦 畀綠帽人帶又係咪可以法庭見嘅罪

不過佢啲SP都唔敢出嚟指證vien bb啦 畀啲厹打死都似

爬文啦！

非打手但係隔離post嘅討論真係理性得多

女人講野信一半 please

似乎可以 快啲扔佢入獄咪一天都光曬

得半塊面

如果我攪個連登美乳比賽 有無人參加？

Hi

你覺得連登真係咁冇力量？ 好多對眼

而家查好件事先

小學同學，讀秀茂坪天主教小學

條女中文名係咩
好似舊同學

講真
呢張單
埋得過
大家唔好同我爭

嘈咩姐 就係想叫大家唔好咁衝動睇定d先
條女自己story放篇故仔姐
唔好咁快下定論
之前都有兩位相關人士出黎話係條女有問題

香港男人就係咁撚仆街 唔怪得港女只比洋腸屌

唔係阮小妍咩

張露點圖都唔知係咪真
可能改圖黎
vien咁純可能蠢左食左死貓
唉

又要講多次

之前係club見過佢

好撚放

之後下文唔講啦

總之佢真係好撚癲

過咗咁耐先講出嚟仲話唔係想搏上位

我唔係佢sp點會有你所講既證據
我都想係佢sp

阮小妍

痴線
鬼佬痴線好多

咁既質素一定大把人埋單 唔洗擔心啦

Vinebb一定仲係處

拍過拖就睇得出文字內容唔止可信有一半
至少7成

當然女人會喺另外3成加好多味精入去

條仔正廢9，我信VIEN BB

有幾呀 叫大家唔好跟車太貼都負皮
成個post都轉哂幫條女

有冇相先？
冇相鳩up我都識啦

咩男女平等 根本就係女著數架啦

本身唔流出可以搵高質男
而家

wfc? 閃卡呢

無圖講條西咩

你講哂啦

阿嬌都有人要 唔洗驚

屌原來移花接木
學上面咁講，無證據d閃卡係vienbb本人，所以一定係假既

拍左咁多次拖都未試過有女托住眼鏡露點我睇
張圖十成假

算啦 班毒撚點會明

濃縮到一百字內得唔得

都唔知成班係到嘈乜
好似嘈贏就有得屌咁
大家做個朋友share 下閃卡咪好囉

真心張圖未必係真
雖然vien bb無否認
但佢自己都無證據證明張圖係佢黎
唔好信到十足

發覺呢個po啲巴打心水比較清，隔黎po好撚多人覺得vien好慘 係咪真係太多dse雞/a0/毒撚，真係太年輕了，女人係可以好撚恐怖，唔撚可信。
最後想講返，佢打完一大篇野，之後又up張露波gap既自拍相，咩意思。真係睇唔透

波gap代表真誠

認同，我都係著返條褲先

原來潮文黎
自膠

屌有冇人真係睇哂
咁撚長

關我撚事
得班狗公 變態先會留意

你都係算9數啦

唔撚信vien咁純唔係pink lin

咁撚長

張波gap唔係幾日前post咩？
定佢del左？

貼波gap=扮比條仔睇佢唔介意流出
咁如果有搵sp都可以係想佢條仔心痛

條仔舊名: 眼袋大過春袋
同幅相又幾match

唔知add咗Tg
係等於同男人定女人傾偈？

我信你嫁

暫時連登仔有以下料爆左

落過Club仲要好放
落過仔（經手人係連登仔）
PTGF
私影Model
飛機上特別服務（享用者又係連登仔）
係超過13個連登仔既Ex

仲講野好低B添

HX唔係話叫佢抖兩個月咋咩？

係呀 我識佢架 講野好低B

又多左個人指證佢

得啦雞 博上位
係咁擦存在感

上次嗌哂一枱餸先話要換，幾唔好意思

唔講咁多暫時G持agger 路呢個on9 仔先

屌
HX有咩咁把炮
我埋單
你地唔好爭

聽講佢牙哥iphone 爆moon

炒左仲叫空姐？

冇del 四日前嗰張

啱呀

洗白未呀飛雞

咁唔想見人仲放咁多自拍去個公開嘅ig？

有冇巴打試過個電話？

我決定G持妍妍bb
邊個再鬧佢我屌爆佢家姐

唔好再博上位得唔得？好撚煩啊臭雞
流出左俾人爆晒之後

Ig 又public 又露波la
博乜？

Hx做法好有問題
Print曬出來

我埋呀 埋單等我嚟

死車狗 含撚啦

重睇佢d自白啦

唔好咁痴線啦大佬

拍過拖都可以睇清？
你唔好話你識渣車因爲睇得多澳門大賽車

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

做咩咁大仇口瘋狂狙擊

我信佢無揾so

仲以為自己好可愛呀嘛

條仔係痴撚線嫁啦
但一單還一單

Ig仲public露波la 唔好同我講咁都唔係博上位

屌你死皇狗 咪再侮辱我妍妍bb

利申識佢 佢好撚大食 每日都要搵連登仔中出佢

喺隔離po講依句畀人屌

其實佢真係有啲慘

呢張係連登流出果時條女po既ig
如果佢無搵sp而係俾人屈，佢一早就澄清啦，仲會講得咁輕鬆？

唔係話條女信得過，睇係佢都唔係咩乖乖女。但係點解就要信班係連登就咁9up 爆料㗎人？咩落過仔，幾錢q我都可以9up 啦

如果條女講野信得一半，果班友未又係信得一半

是其是非其非

條仔出黎對質啦

調返轉諗如果真係做sp 派帽又會唔會有咁好心機打咁多字出黎作故仔......

我啱啱就係喺隔離po同人嘈依樣 成班護主護到提出少少疑問都唔撚畀咁撚惡
利申: 信條女

張相用d字遮住條波la
真係好純

痴線 成班友係連登9up 冇責任
有冇諗過當時人心情
一個二個谷精上腦
想睇閃卡睇av啦
只可以話佢傻在太信人 傻在send呢d相比人
但人地私人事
公開係意外
對事啦好嘛連登仔

單野係真係假都好
佢IG啲相真係P得太勁
本身又唔係差P到OVER曬
真係成個外星人咁款

女人可以為左自己，扭曲事實，個腦諗完既野就同自己講係事實
就算同你拍緊拖，只要有一下唔開心，都可以屈鳩你由頭到尾都恰佢
何況散左 女人講既"事實"信一半已經好多

你真係好撚賤

小妍bb
可以給我一次機會去愛惜你嗎
我會陪你走出呢個黑暗既世界 等我

計番如果連登仔講既係真話
Vien 差唔多一年要墮3次胎

佢認佢淫底我j得開心d
咁可以狙擊未

明明單野已經冇咩人講
佢又炒返熱博咩?

仲密過老納

一係假膠一係智將
我建議block的

下個post見返佢地都唔撚驚

print咗兩張 a4
咁細張

唔知係邊兩張呢？

其實 真係正常女仔 有男朋友 會唔會成日自拍露波啦相 放上ig? 就算單身都唔會有意無意咁露波露下波啦咁樣自拍啦 d狗公真係易tum 講段千字文就即刻話要加油 支持你

兩個都有問題 唔通個女仔做過衰人 又會認呀？

成班戇鳩

先唔理佢啲露波相
我諗佢public既心態係
就算private都大把內鬼cap上黎
到時連登仔又係話人圍爐取暖
所以就直接public比全部人睇

其實佢都冇講過自己純潔無暇
現階段係完全無實質證據證明佢有罪
影呢啲相本身對象係佢ex
對自己男朋友淫有乜問題
你啊媽都係對你啊爸淫先有你
唔通咁就話你啊媽淫蕩咩

男人可以為左自己，扭曲事實，個腦諗完既野就同自己講係事實
就算同你拍緊拖，只要有一下唔開心，都可以屈鳩你由頭到尾都恰佢
何況散左 男人講既"事實"信一半已經好多

btw代連登仔都得

佢絕對唔係想上位
只係想講出黎等個心舒服d

算啦巴打
咁多手足排緊隊
你碌野識轉彎好過你講十萬句

冇人理你正經講野

咁樣不經意露出，引到我都想做佢隻護主犬

大家幾時先肯放過Vien BB?

都真係無咩人提
隔左5日咁耐
仔都生左幾個啦

明知上100毛有風險上位仲接受訪問
因為上左位條仔先借輿論一野放哂出黎
其實佢都要負起少少責任 咁恨上位

好記得Private左比連登仔屌身有屎
之後DM條女
最後Public 番

exact7ly，d女人成日幻想自己係悲情女主角

哇 真係咁都俾你兜得番
依到咁多vien既朋友仔既

連仔登搬龍門既野
你識條鐵咩

vien好驚著到太密實比連登仔串佢粒lin都比人睇過
所以索性露波la塞住連登仔把口同條j

john_ma
最強翼衛摸西先
依兩件肯定扯住旗覆post

唔講以為本尊 個心舒服d你都知 屌

空姐絲打好慘 希望下次識搵個好男人

扮咩 你都扯緊

信佢 希望冇炒車

我性無能

講真就算不快分手，無論男定女係背後搞小動作，真係好小人既行為 只不過係甘心俾人飛 如果好似條女咁講，個男心理都有d問題，快d睇醫生la 咁搞法自己重辛苦

拍100毛 無諗過會放上網？ 笑死唔笑死 真係好清純架姐

靚女：由細到大都唔知自己靚女有著數
以為個個人都對人咁好

出街比人訪問都要比人屌
連登仔

我是其是非其非
妍妍bb咁true點會係想上位既人

一睇佢既故事就知妍妍bb無講大話

只可以講佢睇小咗網民

叫到咁熟肯定熟人啦

唔係幫男人，但d女人最鍾意扮受害者

拿 做訪問無問題架 100毛咁hit我就唔信佢無睇過 拍得就預左 fb見 扮咩無諗過

前年係SOGO比100毛問過聖誕節單身狗活動

成班Fd都有講但係得我一個比人Cap左上網

我屌

乜你咁傻豬講出嚟
定想借刀先

算la連登仔，suppose 女人就係弱者 因為有淫照就一定要屈服，但成件事係佢影俾個ex，之後俾人放上黎 唔知邊個係受害者呢何 睇野淨係睇自己主觀果面，根本同五毛 無分別，但就以為自己好醒，其實固執到死

BB好慘呀
幫你班仆街搞到依家咁

其實訪問又的確唔一定出街嘅
問100個人唔通出曬咩
之前問可唔可以幫我打格果個都係咁啦
又唔好諗到咁偏

你話要信晒邊個就難，但VIEN而家有晒CAP圖有晒信紙，前因後果通晒，好過之前4月絲同疑團重重既花生友證供，因此信VIEN多D。

如果係真，登仔朝思慕想既又靚又大波又瘦又聽你話映天真相甚至唔忍心你仆街死既女就係咁被一個癲佬同一眾花生友玩完。

好似無見連登仔提起過 條仔先係扮受害者 分手之後開PO唱條女濫交派帽

我信你呀！
加油呀vien bb

推

屌
Viienbb 真係好陰公

諗起思古井

好賤囉?

四月都有cap同黃生嘅對話喎
信邊個好

如果真係報咗警
到時可能會開庭審訊

又係雞

LM

睇下條女講真定假先再屌佢都未遲啦

好辛苦 唔知邊樣真
到底係SP 定係被EX收藏閃卡

本身都鍾意露想博上位
依加上到位又搞咁多野
又要做雞又要攞貞節牌坊

可能人地淨係鍾意露閪姐

你覺得SP定EX會有閃卡嘅可能性高啲?

個天真係唔公平
vien bb竟然將最青春個幾年俾咗個咁嘅賤人
條友又食又拎仲要玩自殺搏同情真係廢到一個點

這裏是

咁你有無睇VIEN自己D CAP圖?四月絲打D圖又係CAP圖，邊個有證據證明VIEN自己真係去約炮自己放裸照?

我記得之前有人SEARCH過話係VIEN約炮個A/C，竟然有約女炮，疑似男女共用/陰陽人/打錯，呢個係一個好大疑點，如果係佢條仔放做野，一切都變得吻合。

有無見過D人約VEIN炮既對話?全部都係第三者講VIEN幾淫幾賤俾綠帽人帶約炮，再加上一堆淫照，而家VIEN有疑似一條癲佬對話，講證據點都係VIEN勝一籌。

如果依個世界公平，vien 就唔會樣靚又大波啦
上天比得佢個靚波靚樣就係要佢比仔打比仔屌
正宗比天收！拍手掌先👏🏿

下我刨左4月總結見唔到同黃生對話CAP圖，求指點POST#或圖

係咪要好似沙地女人咁淨係露對眼先啱?
利申: 乜都唔知，淨係睇過閃卡

如果係真事
個男人郁手打女人 又威脅女人 仲流出埋啲閃卡
究竟個男人幾賤先做得出 同埋真係唔死都無用
假若個女仔係好樣衰無人睇都好 個男仔都係好撚狗

連登仔一定係幫返連登仔架喇
死都要屈鳩人地做雞派帽

總之 賣弄性感既女人都係雞！！！

上面cap咗啲個ac sp tg post啦
不過啲假膠唔理咋嘛 死咬係vien約sp 自己又搵唔到證據

係架，假設係真，我又諗起屌票論，你想條女回心轉意你就變係唔係威脅啦!
如果下次輪到VIEN自殺，我係佢老豆一定搵佢陪葬!

我有兩部電話
你比d你既資料我
我幫你作個爆d既故事
包你一定上到位

整合post有 wtsapp圖

做唔到飛雞咪落返黎做囉

其實高登仔連登仔係咪有份做就呀黃生

成人笑鳩啲空姐係雞

出到去一次偷食之類

罪過罪過

［無碼］空姐照流出

但係四月又會係咩人
4月會唔會係Vienbb 啲同事想上位所以聽咗viienbb 個ex 嘅"經歷"
有無人知情人士可以爆下

Btw, 我都信viienbb 同埋港航都好撚仆街 viienbb

認真想問，點解公司可以將d相backup完開個folder俾人睇? 呢個做法冇問題咩。。。

我知呀
咁vien都可以咁做姐
所以咪叫左好多次唔好跟車太貼

其實佢真係幾就衰
個樣好怪下 啲字甲仲好核突

禾地vienbb矛做錯
最衰系條囝 又打禾地bb 又煩住距
禾地bb矛做錯野 最多刀系派下帽

中肯

除非差佬開file做野 同法庭申請禁制令先可以stop
利申: 唔係好識

好少聽到差人肯幫雞開file🙄

so long dont want to read

exactly
係真係假都好
如果我係佢有閃卡流出我一定剷account潛水直到冇人記得為止
睇佢事發後仲post埋咁多收兵相就知佢肯定勁enjoy咁多followers
近排開始冇乜人講佢，點知佢又親自炒番起件事

慘慘豬

用d字遮住條波la都叫收兵相？
已經特登遮住唔想人見到

條仔衰就梗架啦
但條女字裡行間就係度講條仔點衰點衰，事出必有因，特別係條仔毒撚性格，所以vien一定係避重就輕，將自己做過既衰野唔寫出黎，都係一條賤貨黎

賤男同賤女人一齊，幾襯丫

真係好撚勵志
呢啲咁既垃圾狗都可以食到女神

Ig第一張相邊有用字遮啊

若隱若現仲好睇

利申，出閃卡都 public ig 唔係雞係乜野，分分鐘 d 閃卡都係揾個男仔幫佢放

屌你老母agger路
唔好再抹黑vien豬

果張隔左咁耐先po
唔係有心上位收兵

我都覺得佢BB好慘

利申：我就係黃智勇

連登個耆齡王？

如果妍妍bb要收兵爆自己黑歷史啦
佢真係大迫得體又玩得
你地成班盲反妍妍bb真係好無恥

唔撚係自己搵條仔返黎激條仔會咁撚樣咩?

華生

有無人可以搵返啲閃卡黎睇下

想做佢隻兵

佢只係比人睇過粒lin姐
塊閪未比人睇過
有碼女優<bb <無碼女優

見到連登仔 為左隻疑似臭雞 / 疑似純情女
鬧到臉紅耳赤

係咪太大段野大家忽略咗佢仆街先?

我都想

禾艾梨牙vienbbg
陪我一晚ok?

lm睇
佢真心好撚正

講到尾都係臭雞一隻，抵撚死

呀！！！！
Vien BB真係好正呀！
好想識佢！

連登仔屌唔到人地vienbb 就話人地臭雞

唔評論，驚炒車

留名跟進

臭雞都無我地份
連閃卡睇下都無啊

你地做咩仲要話Viienbb public ig 就係雞 佢咪有解釋點解public ig 囉

識著個咁痴線嘅，真係好慘嘅

塊閪好黑
俾人插得太密搞到黑色素沉澱？

擺明有問題 我係條女已經告撚死HX

真又好假又好 你地放過人啦 人地都已經好慘 全裸比人放哂出黎 佢又唔係偷呃拐騙
利申:非道德撚 只係覺得再討論會對當時人做成更大傷害

因為連登仔話好地地Private左身有屎，即係做雞
之前講過了

其實有腦既都知 咁既樣洗撚搵SP咩
嗲幾聲 大把仔比錢你洗啦
日日搵唔同仔埋單都得
我都唔明點解會覺得要搵SP

最搞笑係又會有人出黎做金手指
我覺得佢應該係臭西格黎 得罪好多人
所以比人搞

不過都係果句 閃卡呢屌你老味

唔好跟車太貼好

睇過又唔Share 屌....嬲

但對上幾個Post超過20個連登仔話係佢SP/為連登落過仔/PTGF/空中服務/雞/Ex

多鳩餘
連登仔講野都聽
正常女仔做法肯定會剷ig加長期潛水
跟本佢就enjoy收兵
藉口啦

條底褲好透
閪皮好撚黑

位 唔係咁上㗎

件事都已經過左一段時間,佢又自己提返
等人慢慢淡忘左佢咪算

堅正

Viienbb ig 啲相好似再無 好賤啊.gif 個陣笑得咁靚

連登仔話你老母比好多人中出 咁係唔係好多人中出你老母啊

連登TG已經有巴打話如果唔Public 就張佢啲相Send 比香港航空
最後佢真係Public 番

搵sp唔代表佢係要錢
你呢個推論有問題
搵sp係對性或情感上有需要 而唔係錢
所以你話樣靚就唔使搵sp係唔合理嘅 ok?

咁信連登仔好定Vien 好

你把撚樣知唔知點解隔左一排，
佢先出黎講返件事啊？

就係因為要度稿啊大佬！
如果唔係點打篇萬字文出黎啊！
如果唔係點先令到咁多人信啊！
如果唔係點先令咁多人覺得佢慘啊！

緊係信連登仔啦
個個看透世事咁勁

就算真係唔好彩
炒車都有一班人同你一齊死撐
實無死既

姐係啲相全部係佢條仔放而唔係sp流出？
一開始係話佢周圍識sp 啲相俾食過佢嘅人流出 咁先係臭雞姐
如果vien講嘅有5成真 姐係佢純粹同佢ex一個send相 咁被人流出又真係幾慘嘅

你睇番佢最新千字文先
啲相第一次流出事後HKA已經有哂啲相仲叫左佢照肺
即係HKA晨早已經有哂相
你覺得佢會驚啲人send相俾HKA?

話咁慘呀
嫁比我囉

Hi Vien 如果你有mon post的話
我係你真係唔會哂咁多時間打咁大段故事上黎"解釋"
你要知道網絡世界真係冇人想知事實起因係點
個個淨係會食花生 save相留底
我相信啲相會去到你個孫出世佢都會搵得到
要怪就怪你當初咁高調處理件事
即刻public ig已經錯
本身你繼續private 潛水幾個月咪咩事都冇
香港人最善忘
我係你就依家咪再講起件事 del左個ig佢先叫做重新開始嘅第一步呀
慢慢做番普通文員 低調做人仲好啦
又要咁高調 又要扮慘拎光環拎人氣 做乜尻

慘撚到咁唔一早出黎講哂成件事，on9

唔止HKA 連登仔話搞大佢
send 埋比蘋果不過無影
最後得Plastichub 同連登有打包整合

建議你重新睇多次

未100毛訪問已經流出左喇on9西

排埋單條隊宜家排到邊?

樓豬得閒到可以weekday晏晝cap百鳩幾幅圖

講到自己晚晚訓唔著以淚洗面但又可以post d 自拍出黎仲要覆啲狗公 咪講笑啦 收皮啦

有朋友以前俾高登仔起過底 唔係咩不雅相
但都即刻潛水 del晒ac 啦
潛到而家

其他我唔識 淨係知Fatboy都俾連登仔搞到潛左水

更何況係不雅相

我信呀
因為香港男人癲起上黎真係有咁撚痴線
而且咁撚詳細既過去 唔似係假
我自己身邊有女仔朋友都試過類似既事
仲要係似模似樣

好似古思堯個單野咁

too long...

呢啲野睇完咪算，搞咩又要重題

最好笑 走唔出陰霾 繼續露波自拍 有幾張仲話打緊機 有無人同佢一齊玩 再up上ig 真係幾傷心喎 賺得一like 得一like

屌你老母

正常大部分男人既反應都係理撚得佢 有圖就睇
wfc佢係咪真係臭雞 做狗公信佢比人陷害又好 鬧佢係雞又好 咪又係冇得屌 有咁既樣同body真係唔驚冇人要

嫁比我算啦

D死狗公實話 露波唔代表 開心架

笑死唔笑死

係咪真架 其實佢依架講返出黎做咩姐？

你望下隔離post先啦
成班厹信撚晒條女呀

咪係！露曬波咁 等開工

屌 咪撚叫佢地過去住
依個post嘅人好撚唔理性

呢條仔真係好撚癡線

護主犬們講兩句

個女仔講既就100%真?
個男仔講既就100%假?

成班對住vienbb劣緊鳩你想佢地有幾理性

咁唔怪得近年求其一件ig女神都有咁多fans
d狗公噓寒問暖完係咪都會扯哂旗

一到起底post就會諗起你

但係tg約炮谷啲相係佢自己流出架咩？會唔會係佢條仔用佢地共用嘅ac去屈佢 然後再喺tg谷send相出去扮係bb咋？

條仔淨係公開人地裸照就已經好撚仆街啦 ，利用條女對佢嘅信任同愛，戴綠帽都係抵撚死，希哥當年都俾人屌到仆街，居然無人公開屌條仔

唉，遇到我咪好囉

vienbb無處女膜俾你破

又毒又臭賓賓有咩好

打你老母臭西造

怕炒車
我中立

連登仔又黎

黎料

你post埋另一張起底圖先得架
條友咁大個人都仲咁on9

好撚慘

D毒撚係到bb前bb後真係好嘔心
同你有親咩

有證據先算啦

同埋就算真係咁 , 佢條仔咁樣出賣條女得到D咩? 佢肯似返個男人 , 分手就分手 , 咪當愛一個上一課。

咁多人屌鳩番條女既

連登唔係好多神探咩
搵人send 個email 去HX 問問真定假，睇下條女講既野幾成真 好過你地鳩估啦

又要屌人地作千字文

條仔係咪痴線 咁睇vien又真係慘左啲

咁樣都要起底搬人地開既POST出黎你真係冇撚得輸WO
其實好明顯,
白滑大波靚女,係得你呢種豬西先會妒忌+憎

BLOCK左呢件豬西先

條女好似自己去過 TG SP group 定係我記錯左????

全世界都知俾人內射
幾難嫁得出了
一search全名就搵到

我都唔見得你屌到姐，你呢啲傻仔頂盡咪俾人當你係兵，宜家成隻狗咁圍住人做護花使者想博好感，博人俾隻閪你舔兩啖?照下自己個樣先啦，如果我係你老豆生出你啲咁無尊嚴既仔真係攬住你老母跳樓死左去

Cl

求閃卡

你著返條褲先啦

精蟲上腦

睇另外個post 男事主係到

連登仔對任何空姐都係咁講ga la

On撚9
送俾我我都唔埋啦
只係你呢d廢柴識唔到其他正女先要埋

大家各有各講，兩邊都唔會講曬事實嘅全部出嚟

唔明點解唔正正常常搵個好男人
就算好多有錢既都係專一

真係好多護主犬係到

得罪講句依啲臭雞都唔抵可憐
點解唔知頭唔知路就屌鳩條仔
條女講乜你地就信乜
睇完閃卡咪算撚數

真心慘

隻隻雞都有難賭老豆重病老母生事呀哥同讀書好有天份既細佬

首先唔好理係咪雞 編導
就咁睇佢都慘下

講真一開波就潛水就無事
打咁大段野d人都只會係記得你個祼體+覺得你淫底

結論係

一隻洗白咗嘅

間公司都幾撚仆街
你炒人都算鳩數
洗唔洗印埋人地啲相出黎

班狗公痴咗線 長篇大論安慰vien bb

正常人都唔會睇 好Q長

有男朋友都走去搵SP嘅女人唔抵可憐

有咩好安慰
你又唔係人地邊個

關我撚事
我正係關心 有冇閃卡睇

定任何女仔

唔好再推，vien 以經好慘><

佢ig story又有新對話 條仔真係好撚痴線呀屌

佢扮唔care之後整張波gap相用文字遮住
一睇就知淫底啦
可能知道人地對住佢d相打j濕晒添

屌 真心先唔好論佢講野係真定假 人地而家都咁慘你班仆街都唔撚識放過人 啲閃卡睇過咪算囉屌 個撚個精蟲上腦咁 屌唔到人又話人係雞係盛 如果個故事係真既話 你地識唔撚識同情人架屌 個撚個淨係同條丁去諗野 抵你地成班溝唔撚到女 係講緊你地呀 連登仔 正常人睇完呢啲story都會同情人啦 我係認我都有睇過佢啲相 但睇完咪算囉 試諗下你地班仆街遲下條女俾之前條仔咁玩你會點呀 睇到呢到仲覺得我講錯係人就算啦 因為一個唔識尊重女人既男人 一屌唔到人就話人係雞既男人 人地post幾張生活照就話人係雞既人 一世都唔會有女朋友

on9邊有證據佢比人內射過
咪屈

如果係假呢

如果佢唔係仲露波自拍都可以平息下既
但佢既行為同佢講既野係相反架喎

排下板再講野啦
典型精蟲上腦護主犬

佢咪又係臭雞 一個願打一個願捱 怨邊個

繼續推

如果係假佢都作到咁 睇完咪算囉

幾乎張張生活照都係p曬圖嘅自拍
你話間唔中兩三張都正常姐
究竟要有幾自戀先可以成個ig都係自拍

點然係幾正嘅 不過唔p圖靚啲

如果係派帽做臭雞就唔抵可憐唔抵同情

係連登講句野都會俾人話護主咩咩咩 睇下你護邊邊既姐 係連登食花生先站係道徳高地

條女都唔荒好人啦 成班死厹護主搏咩？

你知唔知你衰咩？
你同vien一撚樣呀
一個圖海一個字海，又唔排下板方便人睇
見到真係直接無視唔洗睇內文

Respect Wahman

仲要明明件事 都唔撚記得左 兩個人既野 放撚晒上網 好撚肉酸呀屌
搞到好似3男兩女 勞資案咁 做乜姐

格黎post 仲有d 條女既親信 知少少扮代表 笑撚死人咩 男既賤人女既戇鳩 有咩好幫唔幫邊一方

好想睇下你班連登仔真人係點 自視高到咁既

有d撚樣平時現實無機會維護靚女
咪要咁樣做自high囉

笑死

極度懷疑係 講真條女搞到咁自己無責任？

冇人叫你睇 你唔想睇可以唔睇 死返去踢波啦阿古路

講真佢d相淫到咁，就算佢貼塊處女膜po ig我都唔會對佢改觀

睇vien d相好過睇你篇野

好想見下你真人係咩樣 連登中上男神 笑撚死人咩 你中意點講咪點講 反正現實唔係你講到咁

Vien話佢「竟然」可以做到飛機維修，擺明睇佢唔起

講多幾句啦護主犬

唔講真係以為佢係逼良為娼咁影啲閃卡

好想知你係咪喺ig留言嗰班毒撚其中一個

我唐氏綜合症咁樣呀

我都係女
女仔祼照相俾人放上網係好撚慘
但睇佢ig既行為 我真係唔覺 佢有幾傷心 真心正常人 仲邊有心情係ig 撩下毒撚
響往一下多人like 既滋味 邊有女仔唔鐘意

係呢到講野幫女仔既點都俾人話護主 玩撚埋我個份啦 中上男神們

影完喊晒口又話你知咩
vien扮堅強影波gap相比大家睇咋，邊係姣閪

一定係佢ex拎支槍逼佢影 比人打都唔報警 呢d個腦裝屎既女唔抵可憐

點睇

如果喺真的話 呢個男人真喺所有男人中嘅恥辱 咁撚柒婆媽 有個咁撚正嘅女朋友 都唔上進 真喺垃圾 唔好浪費地球空氣快D死啦 咁自卑 邊有勇氣死啊

其實佢除左流出之外都冇做錯啲咩
做咩連登咁多道德塔利班同逢紅必反

J就J啦講咁多做乜

年中咁撚多女流出
得佢一個仲會public 影波gap相
真係唔知佢姣定其他果d女姣啦

你係咪放錯重點 同埋點解唔可以係條女垃圾 老撚鳳養埋你？

咁又假左d

講真 佢影既相 d姿勢咁樣 好難證明佢係好女仔架喎

叫你講下點解假嘅睇完就算呀屎忽仔
係咪講真話要推到男仆街
講大話就唔洗推到女仆街

連登所有女都係雞黎架

我d ex都有影閃卡比我
都無一張可以影到咁撚淫
更加唔好講果d露波gap相

係真係假關你地撚事咩 年中咁多女講大話唔見你地理晒 J撚完咁撚多野講

Agger
Wfc咩啲私人恩怨
有圖最緊要

男人老狗為條女自殺 真係戇鳩

咁男嘅關你撚事咩

有無閃咭打包

那 我唔係幫男 都唔係幫女
佢自殺依個行為我明 因為佢想條女關注佢
你覺得佢真係想死咩 緊係唔撚係

黃生係另一邊回應，d故仔唔多合理

你中文係咪攞u 呀 幾時有講過男既關我事 係叫你地J撚完咪算

有冇人知呢條大波學生妹係邊個？

本身已經唔記得vien
轉左關注依條女
點知vien又彈出黎引J

多餘啦，如果VIEN個故仔堅，黃生下賤到咁，有乜講唔出

論樣,真係好似古裝悅紅院招客人果D女

揾人入行好過啦,咁識撈,至小靚過艾美琦

好正喎

咁你打咁大段野屌條仔做乜 睇完咪算囉

睇下有無得上位搵食啊大佬
轉行拍片我支持

唔知個女仔講嘅嘢係咪真，但條仔真係好撚核突

我都想知龍尾係邊
一直都搵唔到排

港航print啲相夾埋係personal file 都幾仆街喎

真係好撚慘
到呢一刻 仲個鳩個話 女人信唔過 又過人地露呢樣個樣 唔set private
用下個腦 消化下佢同個男既對話都知
個男明顯有問題
又話咩要親手摧毀 又話要死 又話del哂相個啲
部份連登仔就係咁撚樣 女人=雞 唔可信
不知所謂
幫佢講說話個啲就係 狗公 發女寒
人地捱過咁多難關 挖返哂以前唔開心既野比黎
得到既唔係清白 而係一句又一句難聽既說話
比啲同理心啦

唔知點解波GAP好好笑

喂 埋單條隊後邊啊 想打尖?

屌佢十張有十張都p過

同我扑野中出就信你

可惜俾人屌到鬆哂

On9
乜撚野logic

我準備緊做汁男係隔離打緊飛機

你篇野可以做潮文

上邊有

Vien BB I love you

樣衰毒男，大波靚女
你信邊個？

嘈咩吖
推下呢個仲好啦

無睇成個故仔，但打女人就唔幫得？

個故事係幾動人嘅

兩邊都唔信
但見都d 厹真係好撚嘔心

就算人地有sp都唔應該打人啦
仲拎自殺威脅人

打女人=會講大話
被打=句句真實

想知條女嘅真面目姐
無話打女人呢個行為值得幫喎

從來無幫過個男
只係唔撚信條女姐
流出完仲露波gap，當人on9

俾人飛仲死纏爛打好撚肉酸囉

打篇文都要成篇 emoji, 無心機睇

再扮啊
扮多啲啊喂

J完可唔可以講兩句

放心Vien BB 大把人埋單
祝福佢搵到個好既。

阿嬌都得佢唔得我唔信

打女人既男人收皮喇
搵SP又真係傻豬（如果真）

好慘啊條仔

身體自主姐

條女做空姐，緊係慘

屌，關人撚事咩！

有冇片呀

先唔討論佢淫唔淫底
不過睇得出佢份人其實係enjoy俾人咁樣討論囉
一個女仔咁嘅相流出 都唔止連登 fb都瘋傳
佢呀姨呀叔睇到都唔出奇
但佢個即時反應係public ig喎 幾晚多左成十幾k followers
佢仲覺得冇問題
本身呢排都已經冇再討論得咁熱烈
丫佢又自己冇啦啦打咁大篇野出黎解釋 講故事咁樣
仲要事後d ig相露波gap
話呢條女冇虛榮心就奇啦 都唔知佢諗乜

臭雞

連登仔講撚到連登好大影響力架
講兩句private身有屎就即刻public
又唔見我地講兩句露波gap相好淫又唔再影
反而4日前又po多張

條女比人起哂底
冇理由唔起埋條仔架
咁先公平架ma

打手野黎
成班連登仔信
出左名又簽公司

跟本如果條女唔想出位 唔上報 就無事
大家都唔會再見面
E家出左事 比人出賣 佢咁既為人大把人唔鐘意佢
E家又要扮受害者 證明自己人格無問題
不過 黃生你屌過 都畢生無撼
如果真係唔好彩 出返離重生生活過 唔好再理條女 not worth

又有部份垃圾連登仔又炒車

anyway ,

告誡
做女人好心潔身自愛啦,又Sp又盛,無男人會死咩
雖則人一世物一世
但幾貪玩/幾放縱/咩理由都好,都有個譜

好眉好貌,原來萬人枕
為咩?!

點解啲連登仔淨係識一面倒，
完全無思考能力咁

當初條仔同個同事出嚟講兩句，
大家就一味鬧vien 臭雞

而家vien出嚟講一堆野，大家又一面倒支持佢，做乜鳩
Vien BB ig自己都露對波出嚟，不如就索性行kol路線算，中大emilia賣淫照都有得賺，更何況連登仔一定狗衝BB。
真心唔明佢而家走出嚟講一堆野為乜

連登仔不嬲天真過天真嬌
想當年比思古井當狗撚

講真
討論條女係未想上位 根本冇意思
因為條女已經上左位。

想睇男方 辯護多d

躝啦7頭
人地做雞關你撚事咩

依樣要扣好多分

唔通過人世咩

好撚大隻狗公

我覺得就算個男好撚仆街 女都唔好得去邊 一隻手拍唔響 但連登咁多狗公 食花生算啦 一陣又炒車

其實可唔可以幫佢兩個frd打格
其中一個我黎🙏

條仔係第二個post 出左離同大家講左好多野

實係

唔好誤會

樓上班厹留左言未
美美

要片要更勁閃咭

佢成日露對波比人睇 條仔緊係覺得冇安全感先痴線
真係揀老婆唔好揀靚女

信唔信哂佢都好
條仔呢件垃圾就肯定係癲，死撚咗佢啦
俾你屌到人都執到啦
仲有咁多閃卡留低J

可惜大家都係等閃卡睇，唔想睇字

我覺得有仔唔會咁撚樣露依樣露個樣
雖則 大把女神雞都係咁

女人講野信一半啦
但打女人真仆街
Vien咁正都唔怕冇人埋單啦

有埋片睇就good fit

too long don't read

去左ig留言未呀

認同

我們來個交易！

其實點解佢唔一早澄清 如果真係比人屈到份工都冇埋

成日用有狗公溝激男朋友

事主係邊一位 ?

dllmch 冇閃卡都開post

條仔咁既質素 要帶帽都預左

點解唔睇開d chur盡無悔咪算囉

條仔係咪有情緒病
咪撚學人拍拖啦 害人一世

係咪成日傳佢幫機師含撚？

唔怪之得要打段咁既野出離啦

好有馬x荺姐嘅影子

faifai0325 美美比閪你屌未

條仔真心仆街
d閃卡放d唔放d。

啲狗公多到呢！

拋個身出嚟明賣

笑撚左好耐
Vien 背後實笑鳩人

依樣真係要死全家

條女睇黎好想做kol
明明件事淡左又黎多下
諗住谷多50k followers

兩個都唔信

咁揀擇，淨係幫機師？

係就拿撚拿臨死
咪撚曬我年年納稅d錢

咩logic???

講真佢屌到vien已經要死十次

真
咁既mk仔有得玩大波淫腿既vien
肯定屎眼都玩埋
咁大食仲要搵sp

我可以死一百次！俾我屌一次

上面話塊西好黑
分分鐘係條仔屌到咁
真係正仆街

同你個名一樣
見到佢都想嘔

仲要扮晒慘同低調
條仔係仆街 佢都一樣係

露點會假 ?

爆撚晒d片同閃咭送隻飛雞一程啦

起碼一日都兩q
計返一年可能成七百幾q...

但佢係ig話佢唔再係港航員工喎

點解推咁耐都仲未有男主角好兄弟share男主角個靚仔樣

發覺依到中肯好多 真心認真討論

真係 差唔多唔記得佢又會博注意

留乜9？
我只係覺得 條女做雞，你叫佢潔身自愛，做乜9姐。

飛雞扮慘

200k followers 既一個post收成皮
緊係谷撚盡啦

條仆街仔我當佢每次屌廿分鐘
一分鐘40下
vien都比人插左56萬下
每次內射10ml精液都8L

之前係咪爆過呢隻係支那淫雞？

單野同一百毛擺明約好啦
自己要搏上報比人揭返啲野怪得邊個

精都吞左幾L

如果條女又比綠帽人帶
講野語氣個格又衰過班高官
係人都想打柒佢

唔好再講
唉

都唔知邊撚個黎 上一頁

我願意慰藉佢!

美美! 我永遠支持你!

我都唔介意用10L精慰藉vien bb

隻 白唔白關自視咩事

黃生放手啦好嘛 打女人之後又要生要死咁 好撚核突

成日話要死又唔快啲死係到威脅人

識個女仔男友偷食，分手後比個男既瘋狂騷擾，又係又生又死，又跟蹤又成，仲要單機騷擾左幾年都未放棄
個男既又會係咁FF好多野出黎，一時係咁罵個女仔，一時又係咁SAY SORRY求復合
呢D男人真係精神分裂痴撚線 拎去填海都嫌污染環境

其實真係好似佢講到咁驚
Ig仲public 做咩？
既然係驚第一個動作唔係應該全部del得就del嫁咩
唔想俾人議論我明
Del咗ig佢 沉一排改名開過咪得

如果打女係堅既
比人派帽好合理
佢唔告你係佢on9

隔離post男主出現

唔public
點借連登仔上位

人地擺都明想谷人氣

條女好屌起上黎真係返唔到轉頭

想知兩件事發生既 先後

帶完帽 再打女，情有可願。

利伸
唔支持打女人

係咪因為條仔咁癲
所以要揾SP黎平衡釋放心理/生理?!

寫堆悽慘情史又如何
都唔係比自己揾SP/性開放/濫交既理由

做SP/發下淫照比SP係個人喜好

同悽慘情史有咩關係

理性分析
睇過相都覺得vienbb 一定好好屌

先唔好理 係條女岩 定條仔岩

條仔放一個曾經愛過嘅人嘅相出黎

佢已經係人渣一個

你地究竟有無睇條仔d對話 已經係同痴線佬無分別

估唔到仲有人撐佢 blame the victim

依個真...淫底
分分鐘用對腳鉗住你條腰逼你內射

夠晒理性

派帽你又點睇

牙路識啲嘢
啲淫底女真係咁

真
條仔真係仆街
放d唔放d

其實佢可以係連登講 我都覺得一定係真
到時上官司 可以當證供

係sick d 野
似係追住撚含果d女

屌唔少淫女啦
tum條仔扮淫定本身淫
一眼睇得出啦

btw佢篇千字文分分鐘係PR既idea
目的係洗底扮慘
舖路出道入娛樂圈

上ig講
再加d emoj
可信性高好多

條仔好似有喺連登回應過?

有無人有SOURCE?

咁撚淫配合度又高都打
玩sm?

咪係 要解釋一早解釋左
洗鬼見件事淡左拎返出黎講咩

有冇 厹神探可以 駁到呢個point

條女一定係真心淫
夾住中出完追撚含嗰隻

最好笑班狗公以為自己真係有得屌

屌係喎 護主點答

不過如果你問我 屌唔屌 sor 呢個真係屌得落

一早帶晒頭盔同大家講故事

叻喇你，睇透哂

俾條生路行下，無得做飛雞咪睇下娛圈釣唔釣到金龜囉

粒lin係深色左d
但有得屌一定屌
睇相都feel到有幾淫

直到影衰人呢個物種
死撚左佢啦屌

跳出窗一了百了，畀人發現都死撚左啦
扮撚哂死狗

屌，我侮辱左狗
呢條友狗都不如

狗都不如可以中出牙美
你叫厹們情何以堪

影衰男人 / 人類

我番黎護我妍妍bb了

點解你信係真？

最憎

黃生好撚核突啊你

精都吞左幾L
海富連登囝仲係度打住d 相打j

好同情viienbb

都係睇閃卡食花生
再睇條女扮純情帶光環做受害者
比厹護主然後過兩個月有個有錢仔追
一年後中出結婚,連登仔就每年一LOOP閃卡

你就笑班厹公
大家女人，我都想條女好
影左全相，班厹睇過又點

邊個人無過去，班厹公明明係遊艇仔
佢地老豆都無怪佢地老母懷胎十月個閪無佢老豆份，唔驗親乜乜乜，班老豆咪又係一樣養到班厹大，飲飽食足，出黎為害社會

條女同人訓過 n 次都好，第 n+1 次又有班厹份咩
最緊要醒，由得個 ex 死撚左佢
呢 D 仆街撚樣做多一日人，香港無得好架

派帽有咩點睇

你有料既 條女就唔會派你帽
如果依然想番你身邊 咪睇下過唔過到自己嗰關

唔好話女 男既一樣咪會偷食

我唔係話撐派帽無錯 但同時我只係好唔明點解d人唔去諗下點解條女會派帽俾自己

歡迎討論

黃生真係好撚仆街
人地同緊你一齊 你就走去打機唔理人
到要分開就要生要死咁 核撚突

遇到啲呢啲痴線男人真係喊三聲 做人洗唔洗做到咁絕

有無人幫vien bb替天行道 條友咁鐘意自殺 不如幫佢完成心願啦

呢D 人邊會自殺呀. 傻先會信佢自殺.
要自殺既人係一嘢自殺唔會話俾人知, 最多留遺書屌柒人.
呢D 咪最多扮死想煩住人. 搞咁多嘢既人又點會去死?
我EX又係咁, 成日話死, 我次次都冇理佢. 有幾次返返下工. 走上公司天台影相SEND俾我睇.唔理佢咪又係未死
不過條女咁後生. 真係會俾人嚇到.

掛住打機唔屌vien
搞到人地痕
真係好撚仆街

條女後生，以為要對條仆街條命負責
但呢啲撚樣，對佢盡最大責任就係等佢自我人道毀滅

見到呢啲撚樣係到搞鳩人
真係好撚仆街

屌你老母 係tg group個班人好撚低質
全撚部CD-ROM嚟？

其實呢啲流出事件，錯根本就不在影果個身上。人地中意扑野果陣影相關外人撚事咩。本身諗住入黎食下花生，見到成班人又話一睇就知係淫底/雞，你地又起底又search 人地啲閃卡黎J，J完再forward又有幾正氣呀？

大把人餵飽到vien

條仔有問題就梗架啦
但我對條女都有所保留 正常經歷咁多野咁抑鬱唔會有心仲係社交網站搞咁多野
本身睇完個post好同情佢 但一禁入去佢ig睇 4日前先po張谷到上心口既波la照。。

對其他女士負責就係由條仆街去死

Sor就算帶帽我都唔會打
做男人有d野唔應該做

咪係，日日貼d露波相，恨上位恨到pk

佢IG D 相, 張張都整到成個蛇精男咁, 個下巴可以插死人

黃生真係弱智 地底泥都比你有用

咪撚就係

突發
打黃生電話 係女仔聲聽

但連地底泥都不如。可以日日啪咁正嘅女

認真？

真 你打下

認同
打咗又點。打咗佢就冇出軌?
定係打咗等佢下次唔好? 唔通仲俾機會佢咩。
打嚟都晒氣

我捐1L

你有同黃生WhatsApp

潛水

老實講條仔真係用人渣黎形容都侮辱左人渣兩隻字 好燃痴線 好燃變態

有新女女了

你去到果個moment先再講啦

個個話打女人唔岩，但冇諗過當事人有幾嬲

我就係俾ex帽過。
係好嬲。唔好話打。我鬧都冇鬧到。

咁係你廢姐，火都無
唔怪得比人帽
抵死

六年啦清

timeline
自拍>tg淫谷流出>100毛>被起底大公開

岩牙 扮見吾到
中次返十次八次咪算囉

唔純就係臭雞 肯定係青頭仔

為左vienbb 抵制港航

試吓hi呀女女 可以四月絲打嚟

黃生個電話女人聽架喂

Thx

快啲問下佢！牛屎巴！

起到個男既底未

收皮啦 又扮可憐取暖

我覺得我地比人撚

最好笑班護住係咁問黃生 一句 有冇打女人
有就正仆街
又唔會問一句條女 有冇派過帽/玩sp

冇跟開 鎖post前留個名先

但係男人老狗打女人真係好仆街喎Ching

不過女人唔錫身玩SP仲仆街

臭閪deserve中出即飛

係Facebook search "6398 3136"

黃智勇

唔係有個同事架咩

我可唔可以問下佢兩個互告緊大家乜?!
其實我見嗰條黄生話有乜乜sp對話圖做證據
對佢地互告既嘢有乜幫助

佢依家先上水

講咁耐 閃卡呢

又回帶，條女不如post多幾張閃卡先回帶啦

Th link pls

Po完閃卡仲要追返d iphone又要生要死求人返轉頭
老老實實條友係咪精神分裂

呢個號碼邊個黎？

巴打有冇tg link呀想入gp

如果係真 Vien好慘 放過佢啦 好慘 閃卡睇阿嬌果d咪算咯

香港人不嬲咁仆街架啦

睇到果到O撚曬 原來可以咁仆街

vien咁就一世

高層拎黎打丁

傻啦 用黎笑佢咋

拎公司資源黎侮辱人
香港航空食撚屎啦

Vien朋友係入面講緊，新入嚟唔知頭唔知路唔好出聲住

Wa屌你老母條仔柒撚到咁都溝到靚女

長撚到唔想睇

無咩人記得/講佢既時候 先走嚟爆真相 除左想上位/搏關注之外 我解釋唔到
你係咁無辜既 就一早比人起底講埋出嚟啦
當初又擺一個唔志在既樣
啲相露波 下面留com既全部都係仔
得啖笑

仆街死啦你
比人打/用閃卡威脅同起底果個又唔撚係你

一生中都遇過好似佢男朋友呢d咁痴線既人
我相信佢嘅慘痛經歷

但係佢上位之後將ig較public 仲要d相。。
不過都理解嘅 上位之心人皆有之 冇嘢做錯到

佢有無講埋HX因為佢要落晒啲廣告蝕左十幾萬？

利申：有親戚係HX空姐

賤既人明明係個男人
點解受罪既人係女人？

就算係真又點？
女性自主
HX可以唔落

其實佢洗乜露gap呀 全相都俾人睇過晒啦
唔知個醜字點寫
以為自己係明星咩

公平啲講，不可預計到喎，當事人唔想

影響公司形象囉聰明

正解，影果時無預到流出

女性身體自主，公司形象點受損？

痴撚線介要print個啲相出嚟閪當事人
其實有冇得告？
我諗下都覺得崩潰，俾全世界睇哂，番工仲要咁樣俾人討論
仲要之後公司內部同事可以查閱
好撚癲

大左啲女come on james自己個小學雞男友真係有原因
窮柒都食到女

但其實條女無啦啦飛人咁多次，內心戲全部同臭雞計量條仔有咩分別

點解個個一面倒信哂vien
雖然兩個都唔可信

1001

講得好岩呀屌你

但我靜係想要無碼全套咋

呢件事撞正一百毛影到佢
呢個時間符合點累撚死佢

間公司真係on9 唔去報警拉發放閃卡嘅幕後兇手
反而去公開侮辱受害人

冇女權出黎講野ge...?

雖然在連登啲五毛假膠小學雞成日講反話講到真，個個女人都係雞。
呢次真係要搞清楚邊個先係正仆街
雖然人類總會犯同樣的錯，但總有啲很傻很天真嘅女仔信任男友情人，唔可以話呢種信任就係白痴，影得就預人睇
係真男人就唔應該乘人之危
而家仲要用來要脅對方，根本要被起底公審嘅就係條仔
如果間公司好似佢所講咁，咁就更加應該被抵制先算達義
雖然閃卡次次都係大家focus, 但J完之後，唔做聖人都做返個正常人，睇返邊個係受害者
如果次次原告都變被告，咁同某北方國家有乜分別？

成班傻鳩 條女講兩句就信撚到十足十 以家可憐人地 但你地都無份屌 除非隻臭雞佢搵sp搵中你啦

唔明單野已經淡左無人講

做咩又打千字文？

佢係咪無聊得濟 驚人唔記得佢？

Vienbb 覺得近排香港無咩娛樂新聞 所以出post叫大家中午吃飯時 同同事吹水要諗起佢

根本就係雞 想上位做KOL

條仔點都仆街架啦
有圖可信啲
不過vien咁正
都大把人肯埋單啦

呢位黃生打手 隔離開完個po 無人so 你
咁可憐啊

連登多厹係咁
成班死毒撚好似未見過女人咁

正到仆街